---
title: " ah, Marta"
date: 2008-08-22 03:08:14
---

a seleção feminina de futebol perdeu, mas mandou no jogo inteiro. a seleção feminina de futebol mandou no jogo inteiro, mas perdeu. lindo mesmo foi ver, depois de anos, tanta gente TORCENDO, de fato, a FAVOR do Brasil em um jogo de futebol. a lanchonete da Letras quase se desintegrou, e a aula de Literaturas Africanas de Língua Portuguesa foi pro saco. perderam lindamente, as meninas da seleção.
